{"config":{"indexing":"full","lang":["tr"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Mobil Yaka K\u0131lavuz'a Ho\u015fgeldiniz. Mobil Yaka Nedir? Mobil Yaka \u00e7al\u0131\u015fanlarla \u015firketi yak\u0131nla\u015ft\u0131ran ve her zaman her yerde etkile\u015fim i\u00e7inde olmalar\u0131n\u0131 sa\u011flayan bir mobil uygulamad\u0131r. Mobil Yaka'n\u0131n web sitesine buraya t\u0131klayarak ula\u015fabilirsiniz. Mobil uygulamay\u0131 iOS i\u00e7in AppStore ve Android i\u00e7in Google Play Store'dan indirebilirsiniz. Mobil Yaka K\u0131lavuz Nedir? Mobil Yaka K\u0131lavuz ile Mobil Yaka web portal\u0131ndaki \u00f6zellikler i\u00e7in yard\u0131m sayfalar\u0131na ula\u015fabilirsiniz. Yan taraftaki QR kodunu mobil cihaz\u0131n\u0131zdan taratarak k\u0131lavuzu mobil cihazlar\u0131n\u0131zda da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz. Sol tarafta bulunan liste, web portaldaki men\u00fc yap\u0131s\u0131 ile ayn\u0131d\u0131r. Yard\u0131m almak istedi\u011finiz sayfan\u0131n ismine t\u0131klayabilirsiniz. Sa\u011f \u00fcst tarafta bulunan arama motoru ile t\u00fcm sitede arama yapabilirsiniz.","title":"Anasayfa"},{"location":"#mobil-yaka-klavuza-hosgeldiniz","text":"","title":"Mobil Yaka K\u0131lavuz'a Ho\u015fgeldiniz."},{"location":"#mobil-yaka-nedir","text":"Mobil Yaka \u00e7al\u0131\u015fanlarla \u015firketi yak\u0131nla\u015ft\u0131ran ve her zaman her yerde etkile\u015fim i\u00e7inde olmalar\u0131n\u0131 sa\u011flayan bir mobil uygulamad\u0131r. Mobil Yaka'n\u0131n web sitesine buraya t\u0131klayarak ula\u015fabilirsiniz. Mobil uygulamay\u0131 iOS i\u00e7in AppStore ve Android i\u00e7in Google Play Store'dan indirebilirsiniz.","title":"Mobil Yaka Nedir?"},{"location":"#mobil-yaka-klavuz-nedir","text":"Mobil Yaka K\u0131lavuz ile Mobil Yaka web portal\u0131ndaki \u00f6zellikler i\u00e7in yard\u0131m sayfalar\u0131na ula\u015fabilirsiniz. Yan taraftaki QR kodunu mobil cihaz\u0131n\u0131zdan taratarak k\u0131lavuzu mobil cihazlar\u0131n\u0131zda da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz. Sol tarafta bulunan liste, web portaldaki men\u00fc yap\u0131s\u0131 ile ayn\u0131d\u0131r. Yard\u0131m almak istedi\u011finiz sayfan\u0131n ismine t\u0131klayabilirsiniz. Sa\u011f \u00fcst tarafta bulunan arama motoru ile t\u00fcm sitede arama yapabilirsiniz.","title":"Mobil Yaka K\u0131lavuz Nedir?"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/","text":"E\u011fitim Galerisi Galeri Listesi","title":"E\u011fitim Galerisi"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#egitim-galerisi","text":"","title":" E\u011fitim Galerisi"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#galeri-listesi","text":"","title":" Galeri Listesi"},{"location":"egitimler/egitimler/","text":"E\u011fitimler Yeni bir e\u011fitim girmek ya da olu\u015fturulmu\u015f e\u011fitimlerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. E\u011fitimler Derslerden, Dersler Testlerden, Testler ise Sorulardan olu\u015fur. Bir e\u011fitim i\u00e7erisine birden \u00e7ok ders,test ve soru eklenebilir. E\u011fitim Listesi Olu\u015fturulmu\u015f e\u011fitimler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Raporlar E\u011fitimler i\u00e7in 2 \u00e7e\u015fit raporlama bulunur. 1. Kat\u0131l\u0131mc\u0131 Bazl\u0131 E\u011fitim Raporu \u200b E\u011fitime kat\u0131lan kullan\u0131c\u0131lar, ba\u015far\u0131 durumlar\u0131 ve puanlar\u0131 gibi raporlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. 2. E\u011fitim Grafik \u00d6zet Raporlar\u0131 \u200b E\u011fitimin genel ve ders bazl\u0131 raporlar\u0131n\u0131n grafik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. D\u00fczenle \u0130lgili e\u011fitimin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: E\u011fitim Tan\u0131mla Sil \u0130lgili e\u011fitimin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni E\u011fitim Olu\u015ftur E\u011fitim Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; e\u011fitim yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k - K\u0131sa A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda e\u011fitim g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. E\u011fitim Tipi Se\u00e7iniz PDF, PowerPoint, video ya da mixed olarak se\u00e7ilebilir. Se\u00e7ene\u011fe g\u00f6re e\u011fitimin ikonu de\u011fi\u015fecektir. Kat\u0131l\u0131m \u015eart\u0131 Kullan\u0131c\u0131lara, bu e\u011fitimin opsiyonel ya da zorunlu oldu\u011fu belirtilebilir. Sertifika Verilme Durumu Sertifika URL Adresi E\u011fitim G\u00f6rseli E\u011fitim listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. E\u011fitim Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. E\u011fitim Biti\u015f Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcnmez. Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinden, e\u011fitime kat\u0131lmas\u0131 istenen grup ya da ki\u015filer se\u00e7ilir. E\u011fitim Detay Raporu T\u00fcm derslerin detayl\u0131 raporlar\u0131 burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Rapor Excel/PDF olarak indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"E\u011fitimler"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitimler","text":"Yeni bir e\u011fitim girmek ya da olu\u015fturulmu\u015f e\u011fitimlerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. E\u011fitimler Derslerden, Dersler Testlerden, Testler ise Sorulardan olu\u015fur. Bir e\u011fitim i\u00e7erisine birden \u00e7ok ders,test ve soru eklenebilir.","title":" E\u011fitimler"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitim-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f e\u011fitimler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" E\u011fitim Listesi"},{"location":"egitimler/egitimler/#raporlar","text":"E\u011fitimler i\u00e7in 2 \u00e7e\u015fit raporlama bulunur.","title":"Raporlar"},{"location":"egitimler/egitimler/#1-katlmc-bazl-egitim-raporu","text":"\u200b E\u011fitime kat\u0131lan kullan\u0131c\u0131lar, ba\u015far\u0131 durumlar\u0131 ve puanlar\u0131 gibi raporlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r.","title":"1. Kat\u0131l\u0131mc\u0131 Bazl\u0131 E\u011fitim Raporu"},{"location":"egitimler/egitimler/#2-egitim-grafik-ozet-raporlar","text":"\u200b E\u011fitimin genel ve ders bazl\u0131 raporlar\u0131n\u0131n grafik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r.","title":"2. E\u011fitim Grafik \u00d6zet Raporlar\u0131"},{"location":"egitimler/egitimler/#duzenle","text":"\u0130lgili e\u011fitimin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: E\u011fitim Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"egitimler/egitimler/#sil","text":"\u0130lgili e\u011fitimin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"egitimler/egitimler/#yeni-egitim-olustur","text":"","title":"Yeni E\u011fitim Olu\u015ftur"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitim-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; e\u011fitim yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k - K\u0131sa A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda e\u011fitim g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. E\u011fitim Tipi Se\u00e7iniz PDF, PowerPoint, video ya da mixed olarak se\u00e7ilebilir. Se\u00e7ene\u011fe g\u00f6re e\u011fitimin ikonu de\u011fi\u015fecektir. Kat\u0131l\u0131m \u015eart\u0131 Kullan\u0131c\u0131lara, bu e\u011fitimin opsiyonel ya da zorunlu oldu\u011fu belirtilebilir. Sertifika Verilme Durumu Sertifika URL Adresi E\u011fitim G\u00f6rseli E\u011fitim listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. E\u011fitim Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. E\u011fitim Biti\u015f Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcnmez. Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinden, e\u011fitime kat\u0131lmas\u0131 istenen grup ya da ki\u015filer se\u00e7ilir.","title":"E\u011fitim Tan\u0131mla"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitim-detay-raporu","text":"T\u00fcm derslerin detayl\u0131 raporlar\u0131 burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Rapor Excel/PDF olarak indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"E\u011fitim Detay Raporu"},{"location":"egitimler/kategoriler/","text":"Kategoriler Kategori Listesi","title":"Kategoriler"},{"location":"egitimler/kategoriler/#kategoriler","text":"","title":" Kategoriler"},{"location":"egitimler/kategoriler/#kategori-listesi","text":"","title":" Kategori Listesi"},{"location":"haberler/haberler/","text":"Haberler Yeni bir haber girmek ya da olu\u015fturulmu\u015f haberlerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Haber Listesi Olu\u015fturulmu\u015f haberler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Haber ba\u015fl\u0131klar\u0131na g\u00f6re arama yap\u0131labilir. Haber D\u00fczenle \u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Haber Tan\u0131mla Haber Sil \u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Haber Olu\u015ftur Haber Tan\u0131mla Haberler b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde yeni bir haber yay\u0131nlamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Haber ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. En fazla 100 karakter olabilir. K\u0131sa A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n alt\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek k\u0131sa a\u00e7\u0131klama. En fazla 250 karakter olabilir. Detayl\u0131 A\u00e7\u0131klama Haberin ana metnidir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Ana Haber Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber, haberler sayfas\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcnde bulunan kayd\u0131r\u0131labilir haberler k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Detay Video YouTube Link Haber i\u00e7eri\u011fine YouTube videosu eklenebilir. Eklenen video, Detay g\u00f6rseli yerine g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. \u0130\u00e7erik G\u00f6rseli Haber listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Haber a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Haber, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Al\u0131c\u0131lar Listesi Haberi g\u00f6rebilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. \"Kaydet ve g\u00f6nder\" butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider.","title":"Haberler"},{"location":"haberler/haberler/#haberler","text":"Yeni bir haber girmek ya da olu\u015fturulmu\u015f haberlerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r.","title":" Haberler"},{"location":"haberler/haberler/#haber-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f haberler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Haber ba\u015fl\u0131klar\u0131na g\u00f6re arama yap\u0131labilir.","title":" Haber Listesi"},{"location":"haberler/haberler/#haber-duzenle","text":"\u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Haber Tan\u0131mla","title":"Haber D\u00fczenle"},{"location":"haberler/haberler/#haber-sil","text":"\u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Haber Sil"},{"location":"haberler/haberler/#yeni-haber-olustur","text":"","title":"Yeni Haber Olu\u015ftur"},{"location":"haberler/haberler/#haber-tanmla","text":"Haberler b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde yeni bir haber yay\u0131nlamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Haber ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. En fazla 100 karakter olabilir. K\u0131sa A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n alt\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek k\u0131sa a\u00e7\u0131klama. En fazla 250 karakter olabilir. Detayl\u0131 A\u00e7\u0131klama Haberin ana metnidir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Ana Haber Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber, haberler sayfas\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcnde bulunan kayd\u0131r\u0131labilir haberler k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Detay Video YouTube Link Haber i\u00e7eri\u011fine YouTube videosu eklenebilir. Eklenen video, Detay g\u00f6rseli yerine g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. \u0130\u00e7erik G\u00f6rseli Haber listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Haber a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Haber, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider.","title":"Haber Tan\u0131mla"},{"location":"haberler/haberler/#alclar-listesi","text":"Haberi g\u00f6rebilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. \"Kaydet ve g\u00f6nder\" butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider.","title":"Al\u0131c\u0131lar Listesi"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/","text":"Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131 Grup Listesi Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n daha kolay y\u00f6netimi i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 olu\u015fturulabilir. Bir i\u00e7erik yay\u0131nlan\u0131rken tek tek kullan\u0131c\u0131lar\u0131 se\u00e7mek yerine, ba\u011fl\u0131 olduklar\u0131 grubu se\u00e7erek y\u00f6netimlerini kolayla\u015ft\u0131rabilirsiniz. D\u00fczenle \u0130lgili grubun d\u00fczenlenebilece\u011fi ve gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Grup Tan\u0131mla Sil \u0130lgili grubun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Grup Olu\u015ftur Grup Tan\u0131mla Yeni bir kullan\u0131c\u0131 grubu olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Grup Ad\u0131 - Modil Ad\u0131 \"Ramak Kala\" se\u00e7ildi\u011finde, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden g\u00f6nderilen Ramak Kala bildirimleri, bu gruptaki ki\u015filere e-posta olarak gider. \"Varsay\u0131lan\" ise di\u011fer t\u00fcm mod\u00fcller i\u00e7in kullan\u0131labilir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda grup g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Gruba Kullan\u0131c\u0131 Ekle \u0130lgili gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklendi\u011fi ekrand\u0131r. Note Gruba zaten eklenmi\u015f ki\u015filer bu listede g\u00f6r\u00fcnmez. Se\u00e7ili Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 Gruptan Sil \u0130lgili gruptaki kullan\u0131c\u0131lar\u0131n gruptan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#kullanc-gruplar","text":"","title":" Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#grup-listesi","text":"Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n daha kolay y\u00f6netimi i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 olu\u015fturulabilir. Bir i\u00e7erik yay\u0131nlan\u0131rken tek tek kullan\u0131c\u0131lar\u0131 se\u00e7mek yerine, ba\u011fl\u0131 olduklar\u0131 grubu se\u00e7erek y\u00f6netimlerini kolayla\u015ft\u0131rabilirsiniz.","title":" Grup Listesi"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#duzenle","text":"\u0130lgili grubun d\u00fczenlenebilece\u011fi ve gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Grup Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#sil","text":"\u0130lgili grubun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#yeni-grup-olustur","text":"","title":"Yeni Grup Olu\u015ftur"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#grup-tanmla","text":"Yeni bir kullan\u0131c\u0131 grubu olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Grup Ad\u0131 - Modil Ad\u0131 \"Ramak Kala\" se\u00e7ildi\u011finde, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden g\u00f6nderilen Ramak Kala bildirimleri, bu gruptaki ki\u015filere e-posta olarak gider. \"Varsay\u0131lan\" ise di\u011fer t\u00fcm mod\u00fcller i\u00e7in kullan\u0131labilir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda grup g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Grup Tan\u0131mla"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#gruba-kullanc-ekle","text":"\u0130lgili gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklendi\u011fi ekrand\u0131r. Note Gruba zaten eklenmi\u015f ki\u015filer bu listede g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Gruba Kullan\u0131c\u0131 Ekle"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#secili-kullanclar-gruptan-sil","text":"\u0130lgili gruptaki kullan\u0131c\u0131lar\u0131n gruptan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Se\u00e7ili Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 Gruptan Sil"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/","text":"Kullan\u0131c\u0131lar Kullan\u0131c\u0131 Listesi Firman\u0131zdaki Mobil Yaka kullan\u0131c\u0131lar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Arama \u00f6zelli\u011fi ile, kullan\u0131c\u0131 listesindeki her hangi bir bilgiye g\u00f6re arama yap\u0131labilir. D\u00fczenle \u0130lgili kullan\u0131c\u0131ya ait bilgilerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla Sil \u0130lgili kullan\u0131c\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Kullan\u0131c\u0131 Olu\u015ftur Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ad\u0131 - Soyad\u0131 - E-posta Kullan\u0131c\u0131n\u0131n e-posta adresidir. Telefon Kullan\u0131c\u0131n\u0131n telefon numaras\u0131d\u0131r. Ayn\u0131 telefon numaras\u0131 ile birden fazla kullan\u0131c\u0131 tan\u0131mlanamaz. \u00dcnvan Kullan\u0131c\u0131n\u0131n firma i\u00e7erisindeki \u00fcnvan\u0131d\u0131r. \u015eifre Kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u015fifresidir. Konum Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi lokasyonuna ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu bilgisidir. Departman Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi departman\u0131nda oldu\u011fu bilgisidir. Profil Resmi Kullan\u0131c\u0131ya ait profil resmidir. Profil Bilgi G\u00f6sterimi Y\u00f6netici Yetki Tan\u0131m\u0131 Aktifle\u015ftirilmesi halinde kullan\u0131c\u0131ya Mobil Yaka Web Portal\u0131 eri\u015fim yetkisi verilir. \u00c7oklu Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla Bir Excel dosyas\u0131 ile, tek seferde sisteme birden \u00e7ok kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.","title":"Kullan\u0131c\u0131lar"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#kullanclar","text":"","title":" Kullan\u0131c\u0131lar"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#kullanc-listesi","text":"Firman\u0131zdaki Mobil Yaka kullan\u0131c\u0131lar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Arama \u00f6zelli\u011fi ile, kullan\u0131c\u0131 listesindeki her hangi bir bilgiye g\u00f6re arama yap\u0131labilir.","title":" Kullan\u0131c\u0131 Listesi"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#duzenle","text":"\u0130lgili kullan\u0131c\u0131ya ait bilgilerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#sil","text":"\u0130lgili kullan\u0131c\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#yeni-kullanc-olustur","text":"","title":"Yeni Kullan\u0131c\u0131 Olu\u015ftur"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#kullanc-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ad\u0131 - Soyad\u0131 - E-posta Kullan\u0131c\u0131n\u0131n e-posta adresidir. Telefon Kullan\u0131c\u0131n\u0131n telefon numaras\u0131d\u0131r. Ayn\u0131 telefon numaras\u0131 ile birden fazla kullan\u0131c\u0131 tan\u0131mlanamaz. \u00dcnvan Kullan\u0131c\u0131n\u0131n firma i\u00e7erisindeki \u00fcnvan\u0131d\u0131r. \u015eifre Kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u015fifresidir. Konum Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi lokasyonuna ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu bilgisidir. Departman Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi departman\u0131nda oldu\u011fu bilgisidir. Profil Resmi Kullan\u0131c\u0131ya ait profil resmidir. Profil Bilgi G\u00f6sterimi Y\u00f6netici Yetki Tan\u0131m\u0131 Aktifle\u015ftirilmesi halinde kullan\u0131c\u0131ya Mobil Yaka Web Portal\u0131 eri\u015fim yetkisi verilir.","title":"  Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#coklu-kullanc-tanmla","text":"Bir Excel dosyas\u0131 ile, tek seferde sisteme birden \u00e7ok kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.","title":"\u00c7oklu Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla"},{"location":"tebrikler/sablonlar/","text":"\u015eablonlar \u015eablonlar, s\u0131k kullan\u0131lacak tebriklerin bir kere tan\u0131mlan\u0131p, yeni tebrik olu\u015ftururken ayn\u0131 verilerin tekrar kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. \u015eablon Listesi Olu\u015fturulmu\u015f \u015fablonlar burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. \"Ara\" butonu ile \u015fablonlar aras\u0131nda arama yap\u0131labilir. \u015eablon D\u00fczenle \u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: \u015eablon Tan\u0131mla \u015eablon Sil \u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. \u015eablon Olu\u015ftur \u015eablon Tan\u0131mla Yeni bir \u015fablon olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda \u015fablon listesinde bu \u015fablon g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. \u015eablon Ad\u0131 \u015eablon listesinde g\u00f6r\u00fcnecek add\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Takdir, te\u015fekk\u00fcr, \u00f6d\u00fcl gibi de\u011ferler alabilir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Tip Detay G\u00f6rseli i\u00e7in tavsiye edilen imaj \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc 800x600'd\u00fcr.","title":"\u015eablonlar"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablonlar","text":"\u015eablonlar, s\u0131k kullan\u0131lacak tebriklerin bir kere tan\u0131mlan\u0131p, yeni tebrik olu\u015ftururken ayn\u0131 verilerin tekrar kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.","title":" \u015eablonlar"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f \u015fablonlar burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. \"Ara\" butonu ile \u015fablonlar aras\u0131nda arama yap\u0131labilir.","title":" \u015eablon Listesi"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-duzenle","text":"\u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: \u015eablon Tan\u0131mla","title":"\u015eablon D\u00fczenle"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-sil","text":"\u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"\u015eablon Sil"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-olustur","text":"","title":"\u015eablon Olu\u015ftur"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-tanmla","text":"Yeni bir \u015fablon olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda \u015fablon listesinde bu \u015fablon g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. \u015eablon Ad\u0131 \u015eablon listesinde g\u00f6r\u00fcnecek add\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Takdir, te\u015fekk\u00fcr, \u00f6d\u00fcl gibi de\u011ferler alabilir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Tip Detay G\u00f6rseli i\u00e7in tavsiye edilen imaj \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc 800x600'd\u00fcr.","title":"\u015eablon Tan\u0131mla"},{"location":"tebrikler/tebrikler/","text":"Tebrikler Yeni bir tebrik girmek ya da olu\u015fturulmu\u015f tebriklerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Tebrik Listesi Olu\u015fturulmu\u015f tebrikler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Tebrik D\u00fczenle \u0130lgili tebri\u011fin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Tebrik Tan\u0131mla Tebrik Sil \u0130lgili tebri\u011fin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Tebrik Olu\u015ftur Tebrik Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. \u015eablon \u00d6nceden haz\u0131rlanm\u0131\u015f \u015fablonlardan se\u00e7im yap\u0131l\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Ne t\u00fcr tebrik yap\u0131laca\u011f\u0131d\u0131r. Tebrik t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re ikonlar de\u011fi\u015fir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda tebrik g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Tebrik, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Tebrik Edilecek Ki\u015filer Tebrik edilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. Kaydet ve g\u00f6nder butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider. Girilen tebrikler t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar, sisteme kay\u0131tl\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Tebrikler"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrikler","text":"Yeni bir tebrik girmek ya da olu\u015fturulmu\u015f tebriklerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r.","title":" Tebrikler"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f tebrikler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Tebrik Listesi"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-duzenle","text":"\u0130lgili tebri\u011fin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Tebrik Tan\u0131mla","title":"Tebrik D\u00fczenle"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-sil","text":"\u0130lgili tebri\u011fin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Tebrik Sil"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-olustur","text":"","title":"Tebrik Olu\u015ftur"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. \u015eablon \u00d6nceden haz\u0131rlanm\u0131\u015f \u015fablonlardan se\u00e7im yap\u0131l\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Ne t\u00fcr tebrik yap\u0131laca\u011f\u0131d\u0131r. Tebrik t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re ikonlar de\u011fi\u015fir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda tebrik g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Tebrik, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider.","title":"Tebrik Tan\u0131mla"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-edilecek-kisiler","text":"Tebrik edilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. Kaydet ve g\u00f6nder butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider. Girilen tebrikler t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar, sisteme kay\u0131tl\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Tebrik Edilecek Ki\u015filer"}]}